又話C朗陪老母 原來係假新聞

病母出院惜難見隔離C朗

【Now Sports】早前中風的基斯坦奴朗拿度母親Dolores Aveiro近日出院，但暫時未能跟兒子見面。

Dolores Aveiro早前在葡萄牙馬德拉島老家中風，被送到Nelio Mendonca醫院，情況穩定後，在本周轉移至私家醫院。65歲的她早前已經透過Instagram報平安，自言康復進度良好，而且沒有後遺症。 基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的姐姐Elma最近證實，媽媽經過2星期休養後，終於能夠出院，回到家中。不過，雖然C朗跟女友及孩子們身在馬德拉島的豪宅，但Dolores暫時未能跟他們見面，因為他們正接受新型冠狀病毒隔離。 意大利的新型冠狀病毒疫情嚴重，意甲已經暫停，C朗的祖雲達斯隊友路根尼、馬杜迪都先後確診。

中風無後圍症，真係人類醫學奇蹟

乜年代呀，用zoom咪得囉

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...